大師 可唔可以提早今日收爐？

放過小弟 咪撚燈
唔想見到。。。如筆者所料

你打上去問下，不過大師有收爐跡像，佢方向啊阻力位啊都唔敢出。

大膽

再嘈將你正股D倉列晒出黎

到底係收爐定係收皮